光復YouTube有幾重要？

YouTube影響力唔洗講
加上對家好識用依D招數
因為肺炎 已經搞到遊行集會大大減少
唔少淺黃生活好似回復至抗爭前咁
但我深信全部手足根本忘記唔到一切
如果我地依一刻連冷氣軍師都唔做 勢力只會不停下降

今次光復YouTube唔止可以重燃鬥心
仲正正係個大好機會話比全部人知 我地無放棄無忘記
對家不停做緊野 唔係禁下制都懶呀？

仲有連登都係

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

踢走假新聞

唔該大家真係要返一返黎做下正經野

唔重要根本

721

幻想下蘋果立場全部比人監視住
一貼文宣就比人綁架

YouTube 唔係最重要，但佢哋選擇YouTube 呢個平台，代表成功咗就唔只YouTube 淪陷

推薦下台灣只是㨋藍，你會發現有幾重要